[突發] 有警察表態支持白衫

轉載01

嘩 好撚驚
原來警隊係恐怖分子

李漢民本人IP都唔洗Check

呢個要推

警隊高層公然支持恐怖襲擊

嘩一定要推
公然支持黑社會

個影咁似光頭o既

仲要三粒花

wow

呢個先自己友，，挑仇恨，加深警民對立

wa

世界級....

嘩

又助攻

推

Push

CLS
推

嘩...

中華兒女
送佢返去當兵啦

哇 毅進仔啲智商真喺高到呢

臨記件衫都偷

嘩
推呀

真係ON9得好緊要

佢地究竟係咪傻尻左

呢張夠爆炸性

都話警察冇好人

唉呀 如果白衫嗰陣有打到你啲老婆仔女就好啦

勢不兩立😱

呢個講到支持白衫
可以炒大件事
認真

冇腦到
唔識分是非對錯都睇下身邊人對白衫咩取態啦

比人鄧冬菇唔開心

自己友黎
連登兒女已經滲透警隊

呢張相可以慢慢玩

多謝助攻

警賊支持屠殺市民既暴徒？

喂，警隊可以咁樣既咩，無掩雞籠呀？

支持恐怖襲擊

Link?

警黑密不可分

有冇人證實下件衫係咪真警隊衫 怕炒車

Fat checked左先講

For the fatherland!

link? 我想fact check 左再share

元朗警

on9都做到總督察
明明上次盧Sir先話勢不兩立

支持警黑合作 ！支持警黑合作！
建立新秩序

警隊已經完全變晒質了

哇 呢獲一撚定要推到仆街

屌你老母死警犬

sor，錯手負皮

幫手推

比呢啲人揸槍救命呀

文宣

有冇link?

警黑勾結鐵證

多謝你地班弱智仔助攻呀

真定假呀

瘋狂慶祝今日有五個黑警即時入冊

潛力圖

On9仔

唔係改圖？

三粒花個範圍好窄

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

IP都唔洗CHECK，3粒花又支持白衫，除左李漢民仲有邊個

條盧偉聰先話同黑社會誓不兩立，警隊又支持白衫黑社會?
張建宗又唔代表佢地，又要同張建宗誓不兩立，
咁即係點呀? 咁班黑警係邊個部門?

恐怖分子

警察支持黑社會 支持恐襲

究竟...係香港做黑警 係唔係生少左個腦 ?

01上次先公開支持白衫友 仲話係黑衫人搞事

老解一出垃圾黑警夠撚膽出黎

pish

食屎黑警

[突發奇腸] 獨立調查委員會 可能唔係最好既方法

聽日去元朗警署要求交人

幾百個喎

警黑勾結實證

多謝又畀子彈文宣組

事關重要, 我想fact check 左再share

Link？我搵唔到

無極限

警黑勾結證據

好恐慌.能否報警求助

香港警察真係國際笑話

穫穫出黎打市民
市民畀人打就失踪
市民報警就拉閘
話自己正義但最驚畀人查
公開支持暴徒
仲要嫌人工低

警察公然支持黑社會

push

好撚不安呀

LINK:

呢單真既話真係要煲啦
九大鬼黎

支持黑社會 好波

邊度有 咪又係三粒

警黑一家親,公然支持恐怖襲擊

白衫同黑警係不可分割一部份...
寧願同司長割蓆都要同白衫同行

終於證實警黑合作

呢頭政府講係暴徒 個頭狗話支持

同問

嘩，公然支持黑社會，今次冇藉口啦

有幾多3粒花，講真

警察支持黑社會肆意毆打無辜市民

支持黑社會

語帶相關
夠膽咪直接講支持白衣暴徒囉

垃圾！

呢個知邊個做就仆街，話唔支持張建宗都算，人都拉埋話支持

搵到，不過話係網上相片

黑到極致

痴鳩線

fact checked?

表態唔好咁龜縮，攞埋個委任證編號出嚟比大家知你係乜水支持黑社會啦！你敢唔敢呀！

垃圾

終於承認同黑社會勾結啦

警黑合作又一力證,大粒野支持黑社會

警黑合作又一鐵證！

link?

thx, confirmed

中國小農DNA社會論

陶傑評論中國人某些陋習時常用小農社會、小農DNA（基因）等論點，依照他的理論：小農DNA源於中國農民的基本性格：嫉妒、自私和猜疑，因為眼前的農地就是全世界；人生最大的成就就是吃飽，腦袋沒有內容，不懂推理、邏輯，奴性重等等...

嘩 警隊支持恐怖襲擊

李蛇

痴撚線

助攻

是非不分 原來無腦都可以高薪厚職

推上報

fact check?

係咪小柏林

總督察

司長今日先好似公開話白衫係暴徒WO
警察支持暴徒

仲話冇合作

公然支持黑社會

CLS

呢招幾高

垃圾 Tier14

警察支持黑社會 恐怖份子
警黑真係最佳拍擋

冇一隻狗敢親手寫字

cls真係想收皮

face checked!!!

PUSH

推撚爆佢

無腦到一個極點

差佬高層支持暴徒冇差別襲擊市民
支持恐怖活動

弱智無極限

光復香港

呢個要推 警隊高層支持恐怖襲擊

輿論自殺

呢張可以推 真係可以發大黎搞

警黑一家親

班狗支持恐怖主義

三粒花有幾多個？

儲齊哩啲相做文宣

公然支持恐佈襲擊

推推推

髮型同字跡，熟人一定認到

下

警犬個腦擺左去邊

Push!!!

文宜可以做野了

今鋪有咁大玩咁大
三粒花公然支持黑社會打人

一哥話同黑社會勢不兩立 你唔係咁熟你d馬喎

Push!!

咁支持中華兒女點解唔返大中華做公安？
唔係嫌人工得月薪6千幾蚊少呀嘛？
愛國係應該無條件為中華兒女服務！

Link? Hk01 fb page唔見

真係如假包換的恐怖分子

警隊高層支持恐怖襲擊

有冇腦

有啲似改圖

文宣組
海外文宣

癡線
又話同黑社會勢不兩立

老豆搵仔，保平安機會黎喇

黑警支持黑社會 恐襲

又多啲文宣彈藥

冇委任証
只係cosplayer
不用理會

公然支持暴力 警察可恥！

係咪冇腦先做得警察

Hk01有個高級警司 仲大粒

Fact check 完

煲大佢嚟搞

大家唔好傳住，似乎01都無fact check

冒警都係犯法 都要查

警隊支持恐怖主義
又可以柒上國際

合作無間，佢地就真係兄弟爬山啦

好不安，想報。。。。冇得報驚，報咩好

推到有炮睇

推到佢冇得做狗 要做鴨

咩原來做細既錯左講句我地冇錯就可以鬧老世
星期一番去試下先

記律部隊通訊群組 唔知有冇人篤灰呢

柒撚到化

狗隻公然勾結恐怖分子

邊個係主人都唔識分
邊個養你嘅又唔知
圈養嘅賤犬真係唔識分莊閒

李漢民又係三粒花

依個一定要推
唔可以就咁算

Push! 正 玩大佢

警隊有恐怖份子支持者滲透
大新聞了
我地納稅人每年畀幾億提高警隊反恐意識噃

有幾多個總督察2023年9月30日要換證？

支持

推啊

死黑警

補返link (本身廢事share紅媒比hit rate佢, 如果大家擔心係改圖就搵01解釋)

召喚文宣

講到出口，見埋樣啦總督察

改圖?

得架啦 心領啦

痴撚線居然出信叫示威者曱甴

話自己頂天立地咁雷, 點解唔開名呀, 有成隊警犬撐喎。

反張建宗唔代表要支持白衫
係咪ON撚9
依家咁樣係咪可視黑警表態警黑合作?

警黑鐵証啦老味

白衫撐白衫係天經地義嘅事

仲有個日期

推爆佢

屌 冒充警務人員係犯法

無法無天的黑警

身有屎
連寫字都唔敢

無膽狗

p 圖❓

好驚驚

嘩 公然支持
推

得啦推上全世界啦
外國媒體應該好高興 又有料啦

必推！原來香港警察係支持恐怖分子

弱智？呢班垃圾係咪真係以為自己高人一等，市民全部都係賤民

大大聲周圍講同黑社會係好朋友

推
黑警恐怖分子

做25仔都咁出面

推 呢個要煲大佢

唔推唔得

成隊狗都變做condom 啦

仲有換證日期
阿蛇做野咁唔小心

堆

你真好野

又話勢不兩立 真係狗都笑

依個要推撚爆佢

係咪內鬼黎
痴撚線根本送緊核彈俾對家

嘩 屌
唔推唔得

hk01報架

更換日期
呢獲你仲唔冚家摌

...

我都覺

智商呢

聽日著白衫先

兩個都係白衫啫，一九樣

班警犬真係唔用腦

支持恐怖主義
鬼佬遊客你仲黎香港把撚咩

嘩，痴左線

我都覺，垃圾01想fake 9人

哇 警黑合作正式公開？

Brain checked 咗再出聲

記者快啲問哂全港三粒花邊個做

張建宗：我幾撚時要你三粒花同意。。。明明我就係你上上上上上上。。。上司

擔心黑警會提供武器比恐怖組織

靚助攻
除非香港真係變軍政府
如果唔係你地呢舖真係玩撚完
無人會再尊重你地 古惑仔唔再怕你地 全個政府上下都不恥你地
你等住下届監警會換届後煮死你地班仆街 獨立調查委員會都唔撚洗呀
等報應啦冚家鏟

有無發覺通常係高官先甘激進

呢個真係要大大力推

On9無樣睇

堅定流

推到班黑警仆街

公然支持黑社會

fact check係佢地責任
難得有彈藥我地係要煲大佢

呢個真係好誇張。。

真係屌佢老母，直接講支持白衫

香港警察公然支持恐怖分子！

幫幫手比正評推返條link上去

哇

fact checked

大開眼界
一個地區既執法部門 竟然公開支持 一個地區既恐怖分子

係阿富汗
等於 美軍 支持 ISIS

係英國
等於 英軍 支持 IRA

係俄羅斯
等於 俄軍 支持 黑寡婦

香港警隊成功超英趕美了

屌 依個一定查到 相又有 更換日期又有

仲要唔多咁高級既警狗

有冇人想分享下佢係邊個呀

說好的勢不兩立呢？

送子彈

冇腦得可愛
on9真係冇樣睇

岩晒啦, 拎去問一哥, 勢不兩立喎
而家連政府保皇鄉事派都係話白衫打手無串鐵無辜平民, 冇話係打黑衫示威者. 呢巴掌唔知邊個打邊個呢
毅進仔真係豬腦黎

推撚爆佢!!!

仲話香港警察同黑社會係勢不兩立
有撚人會信

黑警易失其合法性

警黑勾結

黨01 fc

柒出國際

警黑合作proof

黑到咁真係搞撚錯呀

其實呢個係自己友來
又送粒核彈級子彈俾我地

笑人避事 自己遮樣

都痴撚線

有改圖feel
但共媒01

自己講自己警黑入合作

哇，正

Po 去藍絲果D Group先

推。

警黑一家

多謝
依D言論行為進一步解開D人打警察嘅道德枷鎖

肯撚定係個光頭佬

根本就係無間道
應該直接叫ICAC查....

推，要搞到佢無埋份工為止

東方昇嚟！

公然支持黑社會，好撚有出色呀黑警

你地警隊咁想死，幫下你地手喇

不嬲都警黑一家親 成班社會垃圾 無槍咩都唔係

diu

強烈要求香港政府没收所有黑警武器，以保障市民安全

好心啦
所以話啲警察真係無撚腦
Eq低到...
三粒花都咁撚on9
仲影埋con袋

笑撚死 係咪果個元朗光撚頭佬呀

推
警隊公然支持恐怖分子

咁大膽 支持黑社會 仆街啦

安已不

日期外圍好似好多雜訊
加上係未來呀

可以改啲字

好撚恐怖

依家啲狗啲價值觀錯撚哂 一定要清理門户

支持暴力呀

[長文]人生最重要的選擇題

d狗真係on9嫁喎

Wowwwwww

依單好睇，小二！花生
上哂國際都講白衫無錯，再幫推你班狗上多次國際有咩所謂

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

自取滅亡

咁藍衫呢

警隊支持黑社會

我地香港警察 正式宣布

同黑社會 係 盟友

中華兒女
當街打人

馬列走狗

呢個更換日期係換證到期日

世界級助攻

不安

嘩，唔怕神一樣的對手

警隊高層 公然支持黑社會

From 屈穎妍

我想，全世界沒有一個聯署行動是不涉及名字的，簽下一個名，就是彰顯你的立場，發出你的聲音。偏偏這班無膽匪類又要反政府又要吃政府，一個鐵飯碗我要，一份穩定高薪又要，政治光環道德高地我都要，這就是典型香港人，邊罵邊攞着數拿好處佔地位。
既然這麼不滿、不屑，最好的方法，是交出你的職員證說：「我不幹了！我不助紂為虐，我恥與為伍！」那我就心悅誠服。捨不得高薪、戀棧那福利，食碗面反碗底，你們這些無名縮頭烏龜，其實跟戴上口罩眼罩包到實的暴徒有什麼分別？

一個二個係度冒警
真正嘅警察係冇委任証

屌你公然支持恐怖份子、黑社會
黑警真係好撚醒

推到有文宣

警黑合作

因為香港警察就係白衫中華兒女

警黑勾結係真

D字柒到 差D睇唔到狗真係連字都唔識寫

警黑勾結 鐵證如山

D字肉酸到呢...

貼到一街都係
證明警黑一家

凡係支持警察都沒有錯，包括白衫暴徒...
按田北辰講，勒令辭職！（再調查有冇勾結）

食屎啦
差佬唔好扮正義

自爆

連投訴都唔敢委任証

毅進仔個腦真係

嘩屌你老母

又話誓不兩立

警察敢做敢認，真漢子

香氣市民日日出咁多糧比嗰個臭Hi，日日唔見人，死左去邊度

笑撚死我

黑警入面有幾多三粒花

知唔知佢地自己反緊自己阿頭既阿頭
奴隸聰出嚟講兩句

咁耐以黎見到咁多委任證

唔傻嘅點會做黑警

白衫梗係支持白衫啦

根本同一類人

推出去

直接承認警黑勾結

記者朋友你好

警隊內部淨係有人支持白衫已經好大件事啦
一。 你地係要拉班白衫，即係犯，但你仲支持班犯
二。 支持既就算係少數都好，都代表警隊內部有問題

淨係呢2個原因
已經足夠成立獨立調查委員會啦

記者 -> 連登 -> 記者
本身就係01到黎

又用打印機，驚到隻閪咁

會唔會係P圖

推啊，快推到佢地冚家剷

原來班狗仲有委任證架？我以為俾一哥沒收晒添

已經壞到入心

講真如果係 咁真係P得好好

政務司司長話白衫係暴徒,差佬支持白衫 →

推到佢比張建宗起底

警告：現時香港警隊已不受警例及政府的監管和控制，已有對香港市民及香港做成嚴重安全危險，促請政府解散現時香港警隊及成立守法的新執法機構，以保障公眾安全！

真係痴撚線
其實同講埋出口冇分別，就算有白衫企出黎自認班黑警跟本都唔會做野，仲要係講明支持白衫

支持恐怖襲擊，恐怖主義

搵人推翻落佢個page比佢自己睇返啦

受死啦政府

大佬支持細佬無問題

警黑一家親 不用分那麼細

推比全世界知

警黑合作confirmed.

咁ON9幫我地上彈

留名

翻譯再放俾外國媒體

係真唔係呀，三粒花唔既智商？

我明明見到係支持架喎

警黑好明顯

一早都講咗就算啲唔知情、冇份參與、自稱中立嘅警察，根本就支持白衫打黑衫，只係一直唔敢宣之於口，而家終於到咗更進一步嘅對立局面，所以呢啲人都蒲哂面

又抄車

推上報 我好驚

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

政治中立

多謝豪華彈藥包

弱智真係唔好做警察

最佳證據

警察網絡安全及科技罪案調查科要做野啦
擺明發表支持犯罪,假的話不誠實使用電腦

點解唔夠膽

朋友黎

其實白LABEL 可以改圖。 有冇巴打試試?

不嬲都知d狗蠢㗎啦 但估唔到蠢撚到咁

唔弱智點會做黑警呀??

其實會唔會係黃絲，忍辱幫手助攻

唔好諗到佢地咁聰明
一路以黎我地都係高估左班官既智商
行慢左好多

洗白post仲唔出黎洗地

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

制服黑社會管治香港

慘
可以有蠢撚到咁既人做黑警

支持黑社會嘅黑警證據確鑿啦~~

政務司長不代表我們 "警察" ？支持721恐襲的白衫中華兒女？......

黑警一家無錯架

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 希望聽日你地可以保護老少婦孺, 但唔會主動搞事

我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

分化，內亂

佢地的世界淨係得警察，冇其他人

支持自爆

嘩。。。。

嘩

pish

所以佢咪唔敢出名和出樣

做咩唔show pass

支持黑社會周街打人等我哋好好幫你宣揚你呢份大中華愛國心

巧驚驚

一定係

其實佢知唔道自己係警察？

香港警察要靠黑社會支持

好撚低智，係咪李漢文本人

所以警察唔出動

垃圾緊係支持垃圾

推啦
仆街condom仔

支持黑警全家死絕

總督察喎, 好驚呀 🤪🤪

唔值得慶祝，係有兩個冇被法律制裁到

報ICAC

3粒花 姐係指揮埋黑社會

依條臭閪真係好柒
話人哋但係又要跟風屈蘋果被踢爆
依家又被自己友刮一大巴

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

source?直接交比各大媒體唔該

推到佢仆街

警犬老二都係白衫出身啦

呢班友真係要炒哂佢 公然支持恐怖主義

警黑合作 大家自己人嘛
兄弟嘅嘢 心照

傻撚左

而加係你大大大大大大佬講野 幾時輪到你出聲
縮翻入你老母個閪到

D字似PS上去，check 清楚以免炒車

馬列契弟咋

力挽狂推

推到佢柒出國際

好心遮好D啦
遮埋個髮型
遮埋個換證日期

與民為敵

傳出去

個三粒係咪元朗屎忽官光頭人? 成個東方昇咁

仆街 黑警表明 支持黑社會

下
你地咁驚訝做乜

當日成班警賊係差館食花生，根本就係支持班白衫架啦

好驚好不安
警察入面竟然有人支持恐怖分子

似龜頭多啲喎

報ICAC!!!

講開又講其實佢嗰幾隻字有啲假，笑吓先，但係小心炒車

痴撚線
好撚癲

終於承認警黑勾結

Call漁農做野

求其搵個做制服倉既，處長布膊都拎到出黎啦，委任證遮名同相show個rank出黎嘛

source 啦唔該

果然 警察無個好
好仔就唔當差

警黑合作，食屎啦

中你老母個立

PK ，終於講出口！

佢係咪傻撚左

好撚驚

cls

炒都係共媒01炒

唔好意思，借少少位

［急！］元朗撚一定要入嚟 ！

嘩，咁多張都係打字，政府無錢買文具ar
怕比人認字跡

樓進下次開po個突發可唔可以加個日子時間

衝出黎柒

神助攻

一定要獨立調查幫警隊排污

Wow

支持暴力人士 警察連做人基本的良知知都冇

認喇咩警黑合作

🖕

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

好波，全力助攻！

班狗驚撚到傻閪左

中華兒女，俠義風骨
黑警、黑社會=isis

武裝部隊 反政府
警鄉黑支持元朗獨立

愛國主義是流氓最後的避難所
𨳒你真係智理名言

吊佢老母 死黑警

真係仲有咩做唔出，成件事都佢地都有份安排

警察請不要反共

推撚到警犬仆街

政府話白衫係暴徒喎

光明正大支持黑社會

佢自己返工都係白衫

政治中立？

支持阿蛇唔撈，直接加入白衫，然後為自己做過既惡行付出代價
唔好又要拎納稅人既錢出糧又貪長俸，死霸爛霸霸住個位又要鬧呢鬧路
無良知學咩人做警察，為搵食就躝啦，垃圾

驚死全世界唔知警黑合作咩..

中間D字好似P上去咁

勾結恐怖份子

黑警叛變

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

公然支持白衫暴徒

轉貼

〈文宣 緊要 廣傳〉定名白衫牛屎佬為 親政府恐怖分子 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好再叫白衫

不知所謂

睇黎呢班友又想整多獲圍ICAC既行動,不過你一無槍面對既係至少200萬出黎示威既市民,俾盡你3萬警察再僱用黑社會30萬
我就想問請黑社會執法同維持氣氛係唔係唔洗償還,你地日後出稷執勤點理直氣壯咁叫佢地卒甩佢

好不安
文宣要做嘢

l

佢寫錯字
衫、應該係痴或者係咭

恐怖分子服務香港市民

腦袋是個好東西

嚇L死人咩。。。

支持白衫中華兒女
原來呢d就係警員日日掛係口邊政治中立，法治

正，支持

黑警

真係好撚蠢 個腦係咪裝屎

政務司司長不代表警務處，總督察宣佈警隊獨立於香港政府

警察支持暴徒

玩黎玩去都係個兩塊三粒野
唔擺多d 出黎點信先

公關災難

！

推！
香港警察知法犯法
公然支持黑社會
推到上熱門

班狗係咪傻撚左

警察支持恐怖主義

痴撚線
係咪內鬼想倒警隊米

冇得唔推啦係咪，香港警察公開支持恐怖襲擊，傻撚咗

豬隊友

唔知真定假
但共媒01報
我姑且信住先做文宣

警隊須立即解散

劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

成座墳咁

[突發] 元朗鄉黑個私竇又比人踼爆（2）請廣傳

有咩好驚訝?

嘩 好L驚
文宣快啲出呀唔該

韓琛：「祝咁多位阿Sir 喺警察部一帆風順🤔🤔🤔」

屌

痴撚線！ 打市民都支持....

推 黑警可恥！！！

cls黑警

其實無腦先會支持白衫

this is cra9zy

你仆街啦 死差佬
學人政治表態 支持黑社會

果然警黑一家親

世界級豬西，豬到冇朋友，自認

呢個勁

警黑勾結可撚恥

你個中華嚐血架

要講幾多次班狗先會明自己其實係一隻隨時可犧牲嘅棋子

進一步拉低警方平均智商

亂九打人都支持，係咪痴左線？黑警死全家。

咁鐘意染，就推比全世界人知

差佬支持鄉黑，痴撚左線啦

公然承認警黑勾結

推
—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

齊上齊落, 不撤不散
不流血 不受傷
不分化 不割蓆
不篤灰 不被捕

要推到俾記者同議員

其實知唔知高層好撚少人

真係無人性嫁wor

咁直接嘅
推
係咪白痴架

好不安

周瑜打黃蓋? 苦肉計?

以後見到黑警係咪要大嗌救命呀

不能夠再蠢

可以大字標題有警隊高層支持暴徒證據

叫二哥出來回一回

推出國際社會啦
香港黑警支持恐襲

警黑係真

三粒花 總督察嚟

有冇機會係合成圖?

佢地真心相信呢樣野

黑社會同黑警同一班人
大家認清這個事實吧

直認警黑勾結

中聯辦都割蓆

黑警仲認同班黑社會有關係

黑警仲惡過中共

Cls

唔代表你地 咁自己開名囉

黑警死全家
得果3萬隻狗，又比人出賣撚狗，抵啦

淨係支持白衫 藍衫d condom仔無份

出名啦，遮嚟做乜
唔敢呀死黑警

軍政府又一鐵證

比起班白衫暴徒 更加應該比人燒比人打死既就係呢班支持白衫既狗

係咪可以推上國際？

呢個真係要推出國際

記者唔該🤘🏻 問下一哥

直屬元朗特別行政區

POLICEMAN OPENLY SUPPORTED THE TRIAD MOB AND THUGS IN WHITE WHO LAUNCHED TERRORIST ATTACKS ON RANDOM DEFENSELESS CITIZENS AND CAUSED A BLOODBATH IN YUEN LONG RAILYWAY STATION ON 21 JUL 2019.

要滅亡 真係開始瘋狂

係咪元朗啲分區指揮官？

炒得

痴線
離曬譜
警察想罷工？快d表達不滿啦
失控就要渲洩架啦 popo

身為警察咁講嘢，另人震驚

支持恐怖份子_@

世紀文宣好素材

寫句字都勁on9

印一百張貼係元朗，唔知啲居民咩反應
綑綁埋民建聯啦，撐警撐得咁開心

唔撚駛諗，肯定係光頭佬啦

黑警=黑社會 不意外

黑警一家親 當然要支持

條柒碌連寫字都唔敢怕比人認得出字跡

Sorry借個位黎用
好多網民指出舊圖錯處，朋友出左新地圖，請share新圖

嘩
真係合作

冷血

佢讀 top up degree ， 果時 d功課重要係情婦幫佢做。

認識警隊肩章

佢地真係癡咗線

好驚呀, 警察支持暴徒

無耻

淪陷啦！

推！多一個巴絲睇到就少一個受傷！

電單車男 7 27 28 入元朗

D委任證突然又出番晒黎嘅？
聽日又集體話影完相冇拎番走

呢個總警司添

P牌大直路推爆！

夠畺開名啦
我爸是李剛

毅進仔真係豬隊友

知唔知醜
身為警察有黑社會參加撐警支持你都算
而家仲要支持翻人？
on撚99

推番上去，呢個令人更有理由相信警黑勾結

聽日一定要出嚟！

現晒形就真

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

警隊解散 公開支持恐怖份子 推爆佢

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

靚助攻

心領啦

狗咬狗 仲好意思叫自己警隊
食屎啦 成班黑社會 賤撚

元朗好多著住皇馬波衫打手周圍打人 大家小心賤種蝗狗 黑到出汁

好驚
直接認左支持恐怖份子

完美助攻

你老細話勢不兩立喎？
即係公然違抗命令啦？唔係辭職可以了事架喎？

垃圾黑警野又唔做 又驚危險
做個垃圾老散冇學歷冇技能撜3萬8 仲要可以抽宿舍
含撚啦快啲重新考慮黑警薪酬水平

黑警死全家，香港之恥！

俾黑社會指揮先啱

你老細之前先話反對一切暴力

叫垃圾盧偉聰解釋

01？不了

嘩 公言支持犯罪分子
一哥又點回應

支持警隊爆政府大獲！

總督察支持無差別毆打市民既兇徒
我仲點信你地會將佢地繩之於法
講一套做一套

嘩屌。。黑揀到咁報老廉啦

屌你老母 夠薑咪開名囉 唔係好撚有骨氣問心無愧，頂天立地唔撚驚我哋嘅咩

嚇撚死人咩...dllm

頂帽

張建宗話完班人係暴徒你出黎撐

白衫裡面有幾多係警察
一定要查

警察白衫同元朗白衫一齊去大灣區啦

認同恐怖襲擊，這是政變。

白衫中華兒女
拉咗嗰堆都有黑社會背景啦，講到咁複雜
支持黑社會就支持黑社會啦

汪汪

真係想知佢地個腦係咩構造

有警務人員支持司長稱為"暴徒"嘅人
咁係唔係代表警務人員入面有暴亂分子

用得中華兒女呢個term既人都唔荒正常

助攻嗎

可靠消息高級白衫大部份都係共產黨員

寫好d字先啦

真係自己搞衰自己個名

終於有人出嚟認

公然支持黑社會/暴力,到底智商有幾低先做到咁柒既事

已經痴到一個點

痴撚哂線

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

更換日期
有無辦法check到
邊條hihi反政府官

唔用得白衫暴徒嘛
點樣可以正氣啲 咪用呢d term

送彈藥比我地

二次大戰香港日佔時期，都係靠呢班圍村佬遊擊抵抗。中華兒女當之無愧。

推去啲廢老群組
反正佢地咁中意睇fake news
送多個俾佢地

係咪臥底黎

話比佢地聽係李漢民寫

好假喎啲字，唔好當人傻仔

😂

屌你老法，做警察支持黑幫打鳩巿民？做咪食撚咗屎呀？

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

黑警正式與市民勢不兩立 !

睇呢係黑手 依家好驚

警察公開支持恐怖襲擊

認得啲字，好似係李漢民總督察？

IP都唔洗check 李漢文

自己認咗警黑合作

警黑

係wor個影冇頭髮

終於有人睇到

咁即係警察係支持及認同白衫人係車站無差別亂咁打人啦

三粒花喎

好高級喎

洗乜表態支持咁多此一舉？全世界都知警黑係一家人仲支乜鬼持？支持自己？

痴痴地

人渣

影個三粒花有鬼用，開埋樣，立即加人工

張建宗：我...我政務司

DLLM咁咪L做差佬啦, 直接過底囉
都唔知係咪打雜成世冇得升嗰隻, 好恨著白衫....